#: ~/Modules/Orchard.Autoroute/Module.txt
#| msgid "Name"
msgid "Autoroute"
msgstr "Autoroute"

#: ~/Modules/Orchard.Autoroute/Module.txt
#| msgid "Author"
msgid "The Orchard Team"
msgstr "The Orchard Team"

#: ~/Modules/Orchard.Autoroute/Module.txt
#| msgid "Website"
msgid "http://orchardproject.net"
msgstr "http://orchardproject.net"

#: ~/Modules/Orchard.Autoroute/Module.txt
#| msgid "Description"
msgid "Description for the module"
msgstr "模块描述"

#: ~/Modules/Orchard.Autoroute/Module.txt
#| msgid "Orchard.Autoroute.Name"
msgid "Autoroute"
msgstr "自动路由"

#: ~/Modules/Orchard.Autoroute/Module.txt
#| msgid "Orchard.Autoroute.Description"
msgid "Enables the Autoroute part for tokenized routing"
msgstr "启动自动路由元件标记其路由"

#: ~/Modules/Orchard.Autoroute/Module.txt
#| msgid "Orchard.Autoroute.Category"
msgid "Content"
msgstr "内容"

#: Orchard.Autoroute.Drivers.AutoroutePartDriver
#| msgid "The \".\" can't be used at either end of the permalink."
msgid "The \".\" can't be used at either end of the permalink."
msgstr "\".\" 不能使用在永久链接的结束"

#: Orchard.Autoroute.Drivers.AutoroutePartDriver
#| msgid "Please do not use any of the following characters in your permalink: \":\", \"?\", \"#\", \"[\", \"]\", \"@\", \"!\", \"$\", \"&\", \"'\", \"(\", \")\", \"*\", \"+\", \",\", \";\", \"=\", \", \"<\", \">\", \"\\\". No spaces are allowed (please use dashes or underscores instead)."
msgid "Please do not use any of the following characters in your permalink: \":\", \"?\", \"#\", \"[\", \"]\", \"@\", \"!\", \"$\", \"&\", \"'\", \"(\", \")\", \"*\", \"+\", \",\", \";\", \"=\", \", \"<\", \">\", \"\\\". No spaces are allowed (please use dashes or underscores instead)."
msgstr "请不要在固定链接中使用以下任何字符: \":\", \"?\", \"#\", \"[\", \"]\", \"@\", \"!\", \"$\", \"&\", \"'\", \"(\", \")\", \"*\", \"+\", \",\", \";\", \"=\", \", \"<\", \">\", \"\\\". No spaces are allowed (please use dashes or underscores instead)."

#: Orchard.Autoroute.Handlers.AutoroutePartHandler
#| msgid "Permalinks in conflict. \"{0}\" is already set for a previously created {2} so now it has the slug \"{1}\""
msgid "Permalinks in conflict. \"{0}\" is already set for a previously created {2} so now it has the slug \"{1}\""
msgstr "永久链接冲突. \"{0}\" 已经设置为先前创建的 {2} 所以现在请设置一个别名 \"{1}\""

#: Orchard.Autoroute.Providers.SlugTokens
#| msgid "Slug"
msgid "Slug"
msgstr "别名"

#: Orchard.Autoroute.Providers.SlugTokens
#| msgid "A slugified version of the item title appropriate for content Urls"
msgid "A slugified version of the item title appropriate for content Urls"
msgstr "命名一个适当的项名称对于内容Url"

#: Orchard.Autoroute.Providers.SlugTokens
#| msgid "Path"
msgid "Path"
msgstr "路径"

#: Orchard.Autoroute.Providers.SlugTokens
#| msgid "The full path of an item as already generated by Autoroute"
msgid "The full path of an item as already generated by Autoroute"
msgstr "自动路由已经产生一个完整的路径对于这项"

#: Orchard.Autoroute.Providers.SlugTokens
#| msgid "Parent Path"
msgid "Parent Path"
msgstr "上级路径"

#: Orchard.Autoroute.Providers.SlugTokens
#| msgid "The parent item's path and slug with an appended forward slash if non-empty"
msgid "The parent item's path and slug with an appended forward slash if non-empty"
msgstr "如果是非空的上级路径和别名将附加一个斜线"

#: Orchard.Autoroute.Providers.SlugTokens
#| msgid "Slug"
msgid "Slug"
msgstr "别名"

#: Orchard.Autoroute.Providers.SlugTokens
#| msgid "Slugified version of content type display name."
msgid "Slugified version of content type display name."
msgstr "命名该版本的内容类型显示名称。"

#: Orchard.Autoroute.Providers.SlugTokens
#| msgid "Slug"
msgid "Slug"
msgstr "别名"

#: Orchard.Autoroute.Providers.SlugTokens
#| msgid "Slugify the text"
msgid "Slugify the text"
msgstr "命名文档"

#: Orchard.Autoroute.Services.AutorouteService
#| msgid "Unknown content type: {0}"
msgid "Unknown content type: {0}"
msgstr "未知的内容类型: {0}"

#: Orchard.Autoroute.Services.AutorouteService
#| msgid "Unknown content type: {0}"
msgid "Unknown content type: {0}"
msgstr "未知的内容类型: {0}"

#: Orchard.Autoroute.Settings.AutorouteSettingsHooks
#| msgid "A default pattern has been added to AutoroutePart"
msgid "A default pattern has been added to AutoroutePart"
msgstr "默认的模式已被添加到自动路由元件"

#: ~/Modules/Orchard.Autoroute/Views/DefinitionTemplates/AutorouteSettings.cshtml
#| msgid "Per item configuration"
msgid "Per item configuration"
msgstr "配置每个项"

#: ~/Modules/Orchard.Autoroute/Views/DefinitionTemplates/AutorouteSettings.cshtml
#| msgid "Allow the user to change the pattern on each item"
msgid "Allow the user to change the pattern on each item"
msgstr "允许用户改变对每个项的模式"

#: ~/Modules/Orchard.Autoroute/Views/DefinitionTemplates/AutorouteSettings.cshtml
#| msgid "Allow custom patterns"
msgid "Allow custom patterns"
msgstr "允许自定义模式"

#: ~/Modules/Orchard.Autoroute/Views/DefinitionTemplates/AutorouteSettings.cshtml
#| msgid "Allow the user to change the pattern on each item"
msgid "Allow the user to change the pattern on each item"
msgstr "允许用户改变对每个项的模式"

#: ~/Modules/Orchard.Autoroute/Views/DefinitionTemplates/AutorouteSettings.cshtml
#| msgid "Automatically regenerate when editing content"
msgid "Automatically regenerate when editing content"
msgstr "当编辑内容自动更新"

#: ~/Modules/Orchard.Autoroute/Views/DefinitionTemplates/AutorouteSettings.cshtml
#| msgid "This option will cause the Url to automatically be regenerated when you edit existing content and publish it again, otherwise it will always keep the old route, or you have to perform bulk update in the Autoroute admin."
msgid "This option will cause the Url to automatically be regenerated when you edit existing content and publish it again, otherwise it will always keep the old route, or you have to perform bulk update in the Autoroute admin."
msgstr "当您编辑现有的内容并再次发布时此选项将导致自动重新生成Url，否则将永远保持老路线，或在自动路由管理中执行批量更新。"

#: ~/Modules/Orchard.Autoroute/Views/DefinitionTemplates/AutorouteSettings.cshtml
#| msgid "Patterns:"
msgid "Patterns:"
msgstr "模式:"

#: ~/Modules/Orchard.Autoroute/Views/DefinitionTemplates/AutorouteSettings.cshtml
#| msgid "Default"
msgid "Default"
msgstr "默认"

#: ~/Modules/Orchard.Autoroute/Views/DefinitionTemplates/AutorouteSettings.cshtml
#| msgid "Name"
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: ~/Modules/Orchard.Autoroute/Views/DefinitionTemplates/AutorouteSettings.cshtml
#| msgid "Name of the pattern"
msgid "Name of the pattern"
msgstr "模式名称"

#: ~/Modules/Orchard.Autoroute/Views/DefinitionTemplates/AutorouteSettings.cshtml
#| msgid "Pattern"
msgid "Pattern"
msgstr "模式"

#: ~/Modules/Orchard.Autoroute/Views/DefinitionTemplates/AutorouteSettings.cshtml
#| msgid "The definition of the pattern"
msgid "The definition of the pattern"
msgstr "模式的定义"

#: ~/Modules/Orchard.Autoroute/Views/DefinitionTemplates/AutorouteSettings.cshtml
#| msgid "Description"
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: ~/Modules/Orchard.Autoroute/Views/DefinitionTemplates/AutorouteSettings.cshtml
#| msgid "The description of the pattern, displayed in the editor"
msgid "The description of the pattern, displayed in the editor"
msgstr "在编辑中显示该模式的描述"

#: ~/Modules/Orchard.Autoroute/Views/EditorTemplates/Parts.Autoroute.Edit.cshtml
#| msgid "The current Content Type does not have a default Autoroute Pattern. Please edit the settings first."
msgid "The current Content Type does not have a default Autoroute Pattern. Please edit the settings first."
msgstr "当前内容类型没有默认自动路由模式。请首先编辑设置。"

#: ~/Modules/Orchard.Autoroute/Views/EditorTemplates/Parts.Autoroute.Edit.cshtml
#| msgid "Permalink"
msgid "Permalink"
msgstr "永久链接"

#: ~/Modules/Orchard.Autoroute/Views/EditorTemplates/Parts.Autoroute.Edit.cshtml
#| msgid "Leave empty to use the default permalink pattern ({0}: {1})"
msgid "Leave empty to use the default permalink pattern ({0}: {1})"
msgstr "留空则使用默认的永久链接模式({0}: {1})"

#: ~/Modules/Orchard.Autoroute/Views/EditorTemplates/Parts.Autoroute.Edit.cshtml
#| msgid "Set as home page"
msgid "Set as home page"
msgstr "设为首页"

#: ~/Modules/Orchard.Autoroute/Views/EditorTemplates/Parts.Autoroute.Edit.cshtml
#| msgid "Check to promote this content as the home page"
msgid "Check to promote this content as the home page"
msgstr "检查并将该内容设置为首页"

